情人節當日朝早先買花是否智慧選擇

第一年有女朋友陪的情人節
想問各位大佬 係一早訂定花 先 定係情人節當日朝早先買花？

一條麻甩佬渣住扎花等女朋友，感覺會是自豪還是尷尬？

訂定

感謝回覆

當日先買全部海鮮價
仲要未必有得買
一早訂保平安
記得唔可以得一朵
條女畀人眼望望會面都黃

感謝巴打認真回覆

但又唔好咁早訂，話唔埋最後唔洗送呢

得返啲爛花買 唔好亂嚟

赤口呀
買劍蘭啦

星期日又冇得送去公司威 買黎做乜

本身預計會好多類似你回覆既答案
仲有機會比人屌老母西

估唔到咁多巴打認真回覆

我都係咁諗

如果結左婚，係咪一早出去拎花，跟住再拎返屋企送俾老婆？

咁有咩意思

你試吓唔買咪知有咩意思囉

唔好買

話晒第一年過情人節 訂定無壞
如果即日買無貨就慘

第一年就買花
你之後既生活會有排捱

見到呢啲post好慶幸女朋友唔鍾意
望見都煩+肉赤

依家有乾花買嫁
Keep到一至兩年
所以你依家去買都得

哈哈 我男朋友之前果過
比我鬧用黎買野食/買個背囊比我好過

True

我送左第一年都係咁同我講
第二年無送 都ok笑笑口
第三年就仆街了 去食飯西左成晚面
第四年就醒水 買撚左先唔洗煩
之前又話唔洗買 而家好撚多年一定要送
少少錢唔慳得 佢無野好講我又唔洗哄

呢啲撚屌女人好煩辛苦巴打

我絲打，覺得唔送會好啲（男朋友之前送完比我屌）
因為屋企冇花瓶，佢送完我要搵位擺，
情人節為打卡哂成千蚊好無謂。

同埋如果啲花擺得一陣，覺得你送飾物/袋好過，
同埋去啲打卡餐廳食野都做到打卡效果。

個閪封印一年

屌你係送訂花啦

我就醒目啦送埋花瓶
佢唔係要打卡 係要份心意
我而家年年情人節就花加飾物 生日就手袋
識玩啦咁多年

識玩就前一日已經買定花接收工再帶去酒店爆房

你係咪連禮物都無準備啊巴打

以前撚知情人節要送禮物咩 花咪就係禮物
咁能大貪

劏客囉

我都唔鐘意依味 食個飯仲好

其實有啲女仔會尷尬拎住扎花周圍行，唔好以為做呢啲嘢好浪漫，你諗清楚你女朋友想唔想要先

400?
自己包就得..
平日都做唔到400啦..

6枝329我就唔敢買啦。仲要ig.
我就買貴d保平安.

係垃圾筒執咪得囉

花市冇生意呀
買幾盤桔啦

試下女朋友鐘唔鐘意收花先 唔鐘意就慳翻 真係唔係個個女仔鐘意捧住扎花走街走

咁咪獲獲大出血
因為知道男友人工同我差唔多
所以我都限住大家洗費

今年情人節打算去露營煮飯仔咋

女朋友話唔要花 無話唔要禮物
咩都無唔怪得條女嬲鳩你

各位有冇黃店可以介紹訂花

推呀
第一年過情人節
岩岩手作班整左份禮物仔
係咪都要買花
女朋友提過好多次想要滿天星
係咪有得細細份乾花咁買？

其實都幾唔自在 拎住係佢公司樓下等 想當年
不過條女開心又值得既